［Romero值得更好］曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [962]

頭香

又陰啲陰啲放rojo條垃圾

鏝又簽一件 我地呢

冰人真係幾靚仔

📰 Manchester United may take advantage of the situation at Barcelona. Four players of interest to United are reportedly available: Umtiti, Rakitić, Arturo Vidal and Ousmane Dembélé. [Manchester Evening News via Sport]

All come MU la diu

SLOW

幫人食老將不了

個綠帽奇俠我幾個月之前都話當佢吉子咁看待
成日撩事鬥非
又唔係撩外人 係撩自己友狗咬狗
撩完又走 扮晒有道理咁
日日上水剩係屌蘇B屌完就屌球員
都唔知係咪雜種黎

唔係老就傷 癲到

Dembele可以先借後買搏一博wo

狗咬狗
Round唔知幾多
START!

西甲都做文員
黎英超唔使踢都得

阿根廷幫不要走！

我唔會覆佢架 佢講乜我都當唱歌

Lan la 香蕉怪

啲相全部3-4年前
證明ROJO條撚樣呃咗幾耐飯食

清新

轉16號之後傷多過踢

可能現實生活過得唔開心上嚟刷下存在感姐

全部都係5 + 20時期

轉number累事

大米安

你肯定淨係16號時期係咁？

好型

呢到啲人好搞笑
忍唔到一個 19 歲第一年打一隊既左閘
但就忍到個佔中賣衫才子

風水唔好Dalot LAN

so9成名作反杯巴黎明明靠dalot搏翻黎
而家直頭棄用

SO9 咁用人下季都唔知點算
如果romero 走, 下季用lee grant 做後備? 咁真係岩哂so9 唔洗輪換 但ddg 一回塘/傷就仆街

如果下季dean返黎, 唔通雪ddg? 375K 做SUB

其實般呢下好直觀, 我地即討都以為LIN 好近做乜唔跳
但慢鏡見跳都無用, 係AWB 問題多

So9邊會有敢帥咁夠薑雪ddg

咩so9
比你講多次
再叫就no fd do

DEAN 要正選 如果好似清新咁做condom 佢唔會留

我係白Lin都屌啦，三個人錯淨係屌我一個

我偏要勉強!

借完證明左自己 返嚟要做西龍condom

用romero 到4強先唔用真係睇唔過眼
仲要ddg 近年咁柒

唔好同我講咁多廢話
So9 定sob
最後通牒！

So20

無錯 希望下年Dean生性把握機會(如果有)
清新走把咁 垃圾曼同西龍對佢唔住

so 0

點解可以乜消息都冇

木狗同法官死撚左

都無人應承你
一定會買人

木狗準備搬屋未

去左渡假

木狗ALL IN 左拜仁冠軍, 睇埋歐聯先理曼聯

正皮俾topic

將今年轉會費all in

BREAKING

Arsenal beat Manchester United and Napoli to sign Lille Star Gabriel Magalhaes with £22M transfer fee

西甲豪門巴塞隆拿四大皆空，又陷財困，盛傳夏天大換血，曼聯就相中其中4將。

來自《曼徹斯特晚報》消息指，曼聯計劃夏天增兵向巴塞埋手，目標名單有中場拉傑迪（Ivan Rakitic）和維達爾、翼鋒奧斯文丹比利和中堅安迪堤。

如無意外，巴塞急需套現還債，相信會打開大門與曼聯洽談，據報，紅魔已打探收購丹比利和安迪堤的可能性。換句話說，若丹比利能入「魔」的話，蘇斯克查將放棄收購山曹。

安迪堤雖是防線主力，但近兩年飽受膝傷困擾；拉傑迪曾在1月表示無意加盟曼聯，但蘇帥願意再接再厲；老將維達爾只剩下1年合約，只要報價合理，收購難度不大。

紅魔連續3季未有獎盃落袋，但下季將會重返歐聯戰場。

幫人換血

最年球隊變最老

冇問題架 國米咪又係幫我地換血 換完仲好左

一係老一係殘 不了

喺風post都見到唔少曼聯手足

大交合仲廢過之前

❗ [LATEST NEWS]
Agreement for the ending of Éric Abidal's contract

炒埋艾比度

Lazio sporting director Igli Tare after David Silva joined Real Sociedad:

🗣️ “I respect the player, but not the man.”

(Source: @OfficialSSLazio)

拉素嬲嬲豬

連阿都爭唔贏笑撚死

9月12 就踢英超

我丹比利可以搏下，其他不了

屌真係唔知講乜好
究竟木狗每次一有機會爭第一二嘅時候都咁寒酸
屌你老母做球迷究竟點忍條柒頭
真係好想殺柒木狗

Former England and Manchester United footballer Rio Ferdinand has been banned from driving for six months after he admitted speeding.

拉傑迪同妹廸有咩分別 將一條無效率無防守既中場搬過黎

拉傑迪唔差既，但老啦
你話買迪莊就話
去祖記個個巴西中場又唔搶

防守進步咗唔少

西甲都傷到咁，過黎做硬部長

從來都冇爭過

摩2真係屈ddg

今次轉會窗靜撚到呢

搶乜鬼人地同祖記夾左造數先有咁既deal

傳簽Raul Jimenez？

防守進步+DDG回塘

爆炸羊都話清錯點解唔話清錯lkk
入咁多波喎
屌打災難馬

傳左好耐啦

擺明唔夠班踢英超top6
波又拎唔到，高空波就升降機
而家响國米做下flat track bully咪幾好

買黎做乜
買右翼好過啦

你坐咗幾耐監
Lkk 上年柒到真係仆街喎

買完halo可以提早返支超

買 Jens Petter Hauge 啱架啦
連登仔成日問scout做過咩 買辛祖又嫌人貴 最好就係識係二、三線聯賽買到正野 再等佢慢慢升

反正家下都係睇袋

依家連2 3線聯賽野都簽唔到

卡古同馬我覺得唔係差好遠
兩個各有長短

買佢番黎
So9 都係叫佢睇袋架啦

屌你老母
又無消息

下次要加番#曲線要講明

睇唔到邊度曲
仲以為你迷lkk

LKK唔係清，係佢自己想走

LKK好失禮咩

歐霸場場入波入決賽，我哋兩場射幾十腳都係靠兩個12m先入到波，仲要四強出局

曼聯甚至係歐洲都冇乜呢類lkk既球員

馬同福呢類自以為技術型既球員大撚把

你鐘意去任何聯賽都有啦，貴有貴，平有平，但lkk呢類又快又大隻又頂得既，歐洲有幾多個

不過Raul真心幾勁 買左佢馬仔打返左邊

馬同福呢類自以為技術型既球員大撚把

真心好認同，得罪講句仲要唔係特別出色

LKK控球係柒，但識用其實可以好勁，
想走都係SO B唔肯/唔識用佢啫

完全無風

唔使佢用腦，喂俾佢爆入去射就好勁

禽晚最尾嗰球硬爆對面，接波嗰下仲要無控甩

反so反到傻？
打多兩次飛機啦
球員自己想走 so留人堅持要走
琴日lkk先講好說話同曼聯
起碼好黎好去

the agreement between clubs is not a problem. For sure Arsenal want him and have an agreement with Lille. But it’s up to the player - Napoli still in the race

控球唔掂喺英超好難搵食㗎喎

馬打左邊真係四不像黎
永遠都係馬一招 cup大位射遠柱
又冇速度 又冇傳送
拎住個波 等人迫

寧願佢打中好過
起碼今年打中有起色

一黎唔夾隊波
二黎愈踢愈冇信心
三黎唔知做乜春肥左咁多

上季應該係佢嘅最差嘅一季 佢能力未至於咁低嘅

咁用呢招點對大巴陣先

一招都好過福啦

好多人冇追上個Post

lm

傻福而家真係唔知點就真
潛力係有 再加英撚青訓 但就愈踢愈鳩

咁福都叫carry咗上半季嘅
明明季中啲人仲估緊傻福會唔會聯賽＞20goal

gabriel明明傳曼先
之後阿狗napoli先in talks
而家人地就簽到

曼就空砲第三次

屌佢慢慢學掂做破大巴嘅翼先啦
上半季多反擊佢就勁

佢decision making真係好差 好多時捨易取難

佢有技術但個腦仲要develop一下

成日都捨易取難 明明動作快一下過到但又要做啲多餘插花

條撚樣又黎料？

季初幾次牛尾巴都j死 但係真係冇腦

但佢呢招同福比贏十條街喎
好過福係左邊扮c朗

22歲要踢到朗隊33歲既踢法

普巴比佢果球真係睇到眼火爆

咩消息都無 cls 木狗

楊明綸係我小學同學

一擔擔炸喎
好多時馬一招未射就被人tackle咗啦

食過莎拉

收到風 下季由我Lin 帶領 原陣出擊

笑死

潛撚左水啦 仲諗住黎個辯論大會

James Garner is pushing for a loan move away from Manchester United.

The 19-year-old midfielder is eager to find more regular minutes away from Old Trafford.

(Source: MEN)

走啦
後備冇人權

首先唔好成日佔中 同馬撞埋一舊唔知做乜鳩

所有後生都想借走啦

好耐之前佢咪講過自己係半個阿迷囉

支持多隊其他聯賽隊都無咩野
支持同聯賽仲要死隊球隊

唉慘, 羅美路明明打開CUP MATCH好心就俾佢打埋佢啦
個陣摩佬都識呢個道理, 覺得歐霸係佢打開, 佢有功勞, 就去到決賽都照用佢

拿, 唔係話馬後炮俾羅美路打就唔會輸, 唔係講輸贏, 係尊重問題姐

點樣可以半曼半阿

識專重就唔會90+出1HALO啦

鍾意Welback

佢前排好似又話唔係
好似話Fifa14屈佢

施維施達

要輸波買人架, 清新有力場輸唔到咁點算

雲佩斯

佢同bw真係零默契
啲配合走位 呢兩場閪到震

第一風扇

rvp

又快又大隻啱
但頂得我真係笑撚咗
早兩年冇睇波？

你一個鐘前
無睇post 者

屌你老母woodwaed

記得渣古岩岩黎果陣 季前熱身賽對鏝勁到傻
之後愈黎愈鳩 愈黎愈肥

笑4, 宜家杯又無得J, 人又無得J, 睇死木狗又等過左半季失晒分, 冬天先黎買人力追前4

佢把握力真係麻麻, 一諗已經諗到唔少佢門前失機既片段, 有D甚至係空龍/極近距離, 然後個D離身...修正...更加令人睇到嘔血, 宜家好黎好去, 佢又有波入, 曼聯又唔使蝕, 雙贏啦

kelvin 明白嘅 唔好睇曼聯囉, quit曼聯囉 你成日都會見到木狗架 btw kelvin 我比一個建議你, 唔鍾意 quit左曼聯佢得唔得? o5ok？你知唔知有幾多曼聯員工靠木狗 先可以生存到你知唔知道啊?

係Fall Guys Post見到綠帽奇俠

Sheffield United are considering submitting a loan offer for Dean Henderson. #mufc are yet to make a decision on Henderson's future and discussions are ongoing. #udlatest [ESPN]

Sheffield United are considering submitting a loan offer for Dean Henderson. #mufc are yet to make a decision on Henderson's future and discussions are ongoing. #udlatest [ESPN]
隊隊波傾緊買咩人 曼聯啲 news全部借放人

唔係買番Ramsdale咩

個轉會窗靜成咁, 曼聯就真係唔慌唔QUIT

Who

睇咗咁多年仲未慣咩, 上年都係遲最後都叫買得唔差

木狗就如死神一樣, 只會遲到, 從不缺席

先達收機mk妹

細佬波齡短，但都想有返當年剛剛完季，轉會窗未開已經燈鵰，官方FB有圖J嘅感覺

佢不如返落地獄以後唔好上返黎啦

who?

我見到你老母添呀

先達mk妹

見到個topic就想屌so9老母

係咪姐係熊仔頭果個？
係咪姐係裸照果個？

係熊仔頭果個
裸照唔肯定, 好似, 但無張無碼

木狗不倒
曼聯不會好

關我咩事呀大佬

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

屌，回錯

尹志平真係好能癲
好掛住PM

比咗5分鐘佢都未入到波 怪自己屎波
早啲返中國掘金好過係到坐

我認證過

我都收過
明明我個身成千粒膠都佢要
破你膠處(笑)

原來你以前已經on9

收到真係嚇一跳
然後笑到仆街

收嗲啦
同你絕交呀拿

屌佢老母
搵左我半個鐘

果時佢自己講架

曼區啲小氣簿厚到

專斬雜種狗

18年朗隊球迷

圖呢？

btw, 3年就推咗八百幾個post

2017年

google la

以前有即討, 依家無左, 係快d

見過真人

還返fifa14清一個清白

我都補返張圖先
個時都係佢自己講㗎

你都儲埋好多啦

我係c朗我去邊到我話事

一禁入去見到心sir

又屈

叫樓主pin

theo hernandez, reguilon, hakimi
皇馬左閘
我地喺皇馬買嗰隻有無咁攻得

我都收過

聽日本身要返工，又想睇波
而家又打緊8號 如果聽日十點前仲掛緊8號就唔使返工
到底搏唔搏好呢

好彩換左ac
唔會俾人bin c

條女幾正 條仔就爽 咁細個就玩中出

睇啦，睇完到10點都有5粒鐘

？？？

男人唔上成人台把撚咩
曼區又無真絲

夜子成人台好多po都見到佢

厹先最多

夜子 絲嚟嫁

yes i am

小妹係

想同你磨豆腐

我無上

絲都上啦
咁嘅政治壓力下唔係傾下波睇下鹹嘢點減壓

邊個

所以曼區咪成日狗咬狗，都係減下壓姐

大把女咸濕過男人
聽過處都日日睇av 磨西

上面有la

如果落波要七點起身

你要留返D火對付木狗

現今人類太遲先拍拖扑嘢啦
古時十三四歲都已經結婚生仔
而家分分鐘18、22都未有得拍
咁點解決生理需求呢

俾著你都鏟啦

哈
個傻閪綠帽撚
今次仲唔身敗名裂

咁撚串呀拿

正常啦
個貼你sp個po大把狗公

咩叫撚串?

厹係一名曼迷會然

終於唔係狗咬狗轉會同唱歌

我反而小見佢
見到你最多

唔係講咗聽朝都仲會掛咩

無推了

hehe正選

fred仲勁

Rico又正選

拿華斯上場已經傷左 換左rico

psg今日真full team 應該好睇好多

出paredes唔出gueye

中醫又9up 屌第一球awb唔應該對上去留返係後面

仆街佢唔對上去咪比人地隻左閘又推 應該後greenwood對返左閘awb收左/awb照對上但是pogba包返half space位

擘定個屎忽等屎波0入嚟屌我垃圾先

個評分同呢到個投票幾乎一樣
bruno greenwood 9
馬仔 fred 8
awb shaw matic bw 福7

講開咩半隻阿迷
細個開始睇波果時得閒都會睇下阿狗
果期既阿狗有幾個球星都幾好睇
法比 rvp nasri arshavin song
但果時雞胸左咁多年又真係好好笑

賣晒呢班之後玩幼齒都keep到前四先勁

成功幫牙fred同bw平反

有得換5個 psg著數好多

後備仲有伊卡迪 華拉提 達斯拿
仲有踢成篤屎入過我地波個卓保莫亭

Fred上半季係ok嘅 蜀中無大將
其實對西維爾佢都踢得好

bw 5-6合理d 一出黎嗰排唔錯 但復賽之後唔係幾得

輸波莫停咁勁既咩, 一直唔明點解佢可以踢psg

rb後備中後場得兩三個勁
唔夠抽

係唔明點解巴黎會係史篤城降班之後簽佢
個季佢又唔係入好多波

如果買唔到中場
下季好大機會都係正選

純碎想搵個大後備啫
同埋早普莫停之前打德甲
可能杜曹有留意到佢

史浩克真係free走好多人

上場咪靠佢絕殺

屌你老母木狗落地獄啦

Hehe正選

屎眼黑都算係咁
年年free走人
但仲keep到有貨仔交下

Bw 有青訓光環
冇sharp表現都有7

因為傷華拉提

上場9x分靠佢絕殺唔使加時

Manchester United are interested in signing David Alaba with Manchester City cool down their interest on the player. [skysports]

杜曹曾經在2011年到2014年之間在緬恩斯共事。
杜曹契仔黎
誤打誤撞比佢入到豪門都好好彩

拜仁會唔會放啊

唔止留意直頭合作過

真正演繹咩叫識人好過識字 好波不如好運

過埋今晚, 我曼就有5個ex 入決賽

hehe
di 9
aleix
young
lkk

佢想打中場

之後全部拎杯

其實睇好紅牛

Thank you United !

sergio rico上年踢富臨降班
而家踢歐聯4強

mufc are not interested in David Alaba. #udlatest [@cfbayern]

得返一年約

又可以睇黑人中堅

差啲

尼馬

屁馬真係有黑氣石

麥包真係好勁

Handball

屁馬咁都唔入

哇屌 咁撚好彩吹返

點解忍者龜可以勁到咁
我哋福

呢d真係class

福 有咩資格摸包皮個頭

Rb 7號幾勁

你搵呢個世代第一黎同福比

Sabitzer
好想要

唔係以為反cup一場就可以相提並論下話

易到

要靠拜狗頂住金錢足球了

斬得靚到

個11號開罰球咁靚
買佢返黎set piece啦

完了吧

斬得好靚

留名等睇真心撚

曼啲人唔會頂得入

21號果個走上走落都唔錯

咁買個5號仔返黎踢防中

大肉腸都頂唔住

人哋啲死球戰術勁到，我地的死球永遠用唔到麥龜嘅優勢

應該係。曼聯d 人唔會頂到
就算頂到都會被吹foul 先

80m會頂高/斜

呢啲唔要啦, 又唔係後生, 求其中下游都搵到

麥龜頂好多呢啲波喎 不過中龍唔多

麥龜係拎黎二傳
頂到都無邊球中龍

佢都係鳩頂 學呢度巴打講頂到就算 冇描準過

球球慢過阿伯痾尿斬畀麥龜易傳
on9都識守啦

Rb唔掂喎

hehe

hehe 致命直線

Hehe 勁到

Hehe

Hehe仲有貨交

psg隻21號幾勁

啱啱仲俾咗球靚直線

致命靴里拉

喊出黎

Rb後防唔太穩

呢個就真係清錯喇, 屌你木狗

Barcelona president Josep Bartomeu says Ousmane Dembele is staying at Barcelona. No talks with #mufc.
@FabrizioRomano

係下體會on99守守守先會攻唔入

你都on9
我哋嘅fred勁過全盛hehe啦

喊出聲
牙fred幾時有

鈋狗唔想踢曼聯

求其執件都頂到hehe啦

Hehe值得一個歐聯同聯賽冠軍
我曼唔配有hehe

妹都值得更好

係畢記已經看家本領
嚟到曼俾人改造

搞笑嚟講係嘅, 個樣仲咁趣緻

曼聯其實而家有冇人係針緊嫁？
係咪覺得最已陣唔洗買？
Btw 屌你老母木狗

木狗下緊一盤很大嘅棋

咁大家都同一世代...係個足球智慧差好遠

佢叫價太高自己走都叫清走咩

包皮呢下跌低冇吹起身快到

包皮要3個人MARK

鳩扭咪同福差唔多

包皮勁到

公道講其實改得幾成功，攻中嚟講佢唔突出，改做b2b之後仲搶眼咗

點解包皮啲插花好似順過福咁

Psg個七號勁撚到
我曼七號有新人選

唔續hehe嘅原因係咩

人工咁貴 我曼比唔起

有咩咁出奇

唔中人應該入

咁後生已經WC冠軍
仲可以進步
真係無敵

摩佬唔鐘意

木狗出人工唔夠高 （好似係）

想RB入番球

出唔起人地咁多錢

你即係用黃宗澤同eason比啫

尼馬
用生命踢波

咁都唔中龍 食屎啦

Poulsen

保神廢到

嘩RB咁都唔入

丹麥仔真係唉

Rb呢球入左就靚到仆街

Werner應該射入左

poulsen真係好撚廢
fifa shooting唔過70嘅前鋒

你自己本人都咁講就無計啦

好難射喎呢球

下季射死Ddg

但呢球其實比人迫緊 已經立刻出腳 龍又封哂條線 其實算係咁啦嘛

閪龍求其射近柱都入硬啦

唔買都有歐聯踢 買黎做乜？

上場近柱無入

咁係事實嘅，攻中嚟講同鄉馬達高班好多

psg d 人好勁。

全部人都係，控>pass>控>pass.四下就去到禁區位

上季唔係買咗麥龜般奴, 靠屎波連格有撚歐聯踢

唔會

Hehe個掃蕩現位串聯角色做得好好 psg條中場上波好順

bw讓出遠柱俾suso

Marquinhos夠唔夠膽挑戰英超

其實點解擺馬昆奴斯踢防中而唔擺kimpembe

尼馬真係勁到仆街
如果佢個樣冇咁mk 生到細哨咁就會係球王

木狗:
所以比半季時間Bruno ; 都夠入頭三
下年有成季，理論上表演會更好
唔洗買

21號有傳波有熱血 木狗做野啦

Now一套衫講十幾萬次

咁矮不了

D球聲好有氣氛= =

身位都好好J

尼馬勁到 睇下我地般狗

痴撚線搵個真。世三比個個都死啦

米八夠晒啦 高過牙fred

嘩 尼馬勁西到

差d做ddg

點解人地中堅打右閘都咁正常

尼馬射罰球準過單刀

下季包皮每日喺卡靈頓挑戰Awb

閪龍應該係企喺度望住個波中柱

又中柱

佢成日派膠的

人地中堅上年助攻俾Lkk單刀

佢單刀永遠唔洗擔心

誇張到

RB 5號仲好J過個UN唔撚識串

曼區邏輯：RB失果球輸個癈龍，斬到入小禁區都唔出嚟

係咁上下架啦
唔吹大啲點傾落去

Cls....咁遠都射
仲要中框

上年16強 尼馬真係傷定純緒為去party

21號d企位都幾好

尼馬打攻中都勁到仆街

5號咪upa囉

曼區=/=綠帽奇俠

妹妹生日

呢隊PSG同今年呢拜
有冇得打下呢唔知

hehe 好穩

22 SOR9

Rb 5號咪係upxxxxx

21號企得好前

感覺拜勁啲

睇尼馬扭波好開心

22 Mukiele
5 upamecano

玩fifa點都會是但買一個

可以買個入球大先

今場22好過烏柏美簡奴

唔想見到psg捧歐聯

唔想見到迪馬狗捧歐聯

我正正就係買konate

Thiago捧完再加盟我哋

咁我個問題都前設左拜勁啲
所以先問有無得打下

英超中遊料

珍

失左波都唔即刻換人

前面三個夠勁既根本唔洗進攻中場
擺三隻工兵就夠
猁鈀都係咁踢

Psg捧完包皮veratti marquinhos加盟我地

有傳波有企位有攔截

拜仁keep到對疤個場d迫搶我諗鈀都幾難有得打

佢捧 hehe都有得捧 矛盾大作戰

兩個都無買

包皮尼馬攞波下下都要兩三個人Mark

mukiele有face scan所以買佢

寧願委屈hehe大家咪撚捧

就算屁馬拎到歐聯 但係金球獎暫停

迪馬

咁就燈到入波

完啦完啦

屌 咁樣俾迪馬狗入波

龍門派膠

發覺歐聯歐霸4強得sob同tuchel唔係第一季教
證明如果教頭有料其實第一季已經畀到表現

又派

啱

Wa

成個ddg咁屌你老豆

DDg

RB今日條後防差撚到

玩完

個長傳準撚到

個龍柒到..

Rb 完全唔夠踢

大炒了

好on9

尼馬下俊腳

完全幻想唔到上年點反cup
就係因為無左屁馬？

後

upxxxxxx即買啦屌

我地福仔做緊尼馬個角色
扭波創造機會

因為kehrer buffon kimpembe

尼馬又唔中

21號勁撚到仆街

第二球失波有我曼feel

尼馬又炒

包皮cls

包皮快到癲

包皮勁撚到

Psg玩迫搶對拜仁實開大

所以歐霸出左局

但對面屌唔入喎
包皮都柒左幾次

包皮 尼馬 好顛

想要psg 21號

包皮單刀對住ddg跪低

Nakosman敗走了

食撚屎鈀

離開曼就入歐聯歐霸決賽

買定機票嚟我曼吧

包皮d決定做得好好，應傳就傳應射就射。
反觀垃圾福

想要psg 11號

好期待下年我曼入歐聯屌爆呢幾隊
想玩玩了

單刀仆街

唔敢想像我地擁有尼馬既話
會比世人見到前場我地有幾咁笑話...

Too much ff

唔係
係尼馬做好多好靚既波出黎
福馬輪流miss....

木狗簽佢啦

應該變迪屁level

越大越on9
上年都仲話可以賴lin
今年可以賴咩

PSG今年歐聯冠軍的話保方應該會喊

屌福狗廢洗乜用包皮嚟比
包皮勁過福係正常

歐聯黑氣石
唔走就會輸

條友黑氣石嚟

其實尼馬上年16強唔踢係真傷定為左去party

sergio rico要踢歐聯決賽了

其實psg 防守都唔係勁 但係靠中場迫搶就壓到rb 攻勢都做唔到

會唔會又比對家反cup

富咸後備

死廢老 死唔斷氣
老將黎講好撚憎佢

多數次回合先會反
今年益晒psg個疫情
因為疫情尼馬唔洗缺席
又無左次回合比人反cup
疫情最大得益者
P
S
G

見到hehe
好懷念
佢都係值得更好

Hehe勁撚到 杜曹話佢攻守兼備 中場重心
曼區手足：垃圾中遊工兵 fred好撚勁

講真唔太憎佢, 當年肯跟埋蛆一齊降班, 算係咁啦

決賽Rafael Depay對Hehe 迪馬狗
Depay證明自己先適合着7號

你個名講依返說話

巴黎入到決賽都係唔夠拜砌

今年隊拜太癲

咁都入我數

Fred係好勁喎

一早捧過

cls 法國都可以咁樣睇波party

里昂應該頂唔住拜狗, 雖然拜狗都係山寨王, 起碼好過老細足球

有雲爺爺

佢係咪wifi錢都慳

控球 傳球都勁過fred啦
呢到啲人咪佢想要200k週薪反佢

雲加(歐聯Finalist)

點頂呀
拜狗成隊癲狗咁
睇8-2 同睇里昂點打鏝
就知無得打

嗯嗯 勁廢

已經畀埋人入場睇波啦

好掛住hehe

FRED正選反cup過 psg

Fred企位標波時機差太遠
唔夠穩定

仲等緊木狗係中遊隊搵人番黎

Hehe各方面都好過Fred 啦
怪就怪木狗唔一早續

IU

Fred passing range屌打啦 扭波都好過佢

Hehe仲有直線係麥巴比晒撚左

今年賴你囉垃圾西龍福就算差都係復賽後大傷完好撚差，停賽前bruno未過我曼個陣根本就打佢一個大家就好似唔記得咗咁

公平D講，冇福個頭19球，唔好話騎住軌，有冇歐賽資格都好難講（福頭19球係8月到1月入）

越啦人地龍都出得靚

RB成條防線都正
Konate upa打中間
Mukiele Klosterman可閘可中
全部都潛力幼幼

又loop點解唔續hehe

因為佢唔值咁高人工囉

同埋睇到杜曹有做功課啦
RB中後場得隻黑鬼upxxxx 甘普同沙迫沙識用波
搵人重點睇實 迫佢耶子式斬波

迪馬入嗰球
福馬會唔會因為龍門出得靚所以唔入

Where

講到果19球1球=3分
今年係輸ddg回塘我唔否認喎你咪keep住屌佢
入得波多但啲決定仲係好撚差
佢keep住當年反cup鈀啲態 今年冇人反佢啦

弱智咪反囉

知你口味獨特
#540

PSG出300k係Bruno一倍有多
木狗唔續約食屎

唔似4強波

因為木狗無係低人工個陣續約 柒撚咗仲講到有賺咁
事實佢就係逗高人工 係psg踢緊歐聯四強

啱啱睇哂每一個入球，如果福唔入波，會少咗11分，排緊第8啱啱好冇歐賽

Ching睇嚟都係復賽後先開始睇波，復賽前點屌都屌唔到福

990540

yes rico低人工都踢緊歐聯4強
佢世4龍門

尼馬真係好難Mark

我有話佢世四

643賣左幾次真露廣告

今年入緊2x球個人新紀錄反而on9咗，屌我係福見到寧願一球都唔入，跟西龍ching嘅意思就會變好咗

屁馬

900 540

又欺凌會然

RB防守笑死人

佢未遇過冰姐

對面on9

😑

冰慣咗唔Mark

傷前都有陣時腦閉塞
只係其他球員仲閪撚過佢先冇放得咁大

冰係唔會亂出腳 尼馬過佢唔到

🌈

RB 條線好靚?

路過想問 , 你計依11分係包唔包佢入d十二碼？

個di maria 1g2a
回家吧

今年巴黎條線都幾好 一隊傳統強隊都冇

12碼又唔計呀

贏下體喎

RB今日啲防守鳩撚到

咁樣跣低又唔即刻起身

回鍠鎷

rb入四強超額完成啦

幾時話唔計 , 我問問題咋喎大佬

有計

條數唔係咁計,
福唔入禁區 / 唔入波 / 唔遠射, 自然會有其他人做,

想知邊到講到話有賺？

木狗不嬲柒嫁啦

咁入波梗係要計埋12碼, 邊有咁分開計

睇黎rb又比人血洗

14定15

好似話般奴唔入波助攻自然有其他人做咁
14 15上半季做咗幾多

講緊條數唔應該咁計姐
唔通ddg 唔撲波, 曼聯排20又正確咩
就算出lee grant 點都撲到一半啦

underdog踢進攻足球就係咁, 好似里昂咁先有機偷雞

RB比尼馬當狗咁撚

我曼唔賣垃圾,下下入到歐洲杯賽決賽

幾時有人接收晒細緊,Jones,Rojo,Lin,.................

我點知佢條數點計 , 可能佢覺得十二碼唔係佢射其他人射都好大機會入所以唔計 , vice versa ?
問個問題都要我

姐係點？
伊巴一拖10個季入28球屌佢速度慢
西龍mvp個幾季屌佢手法唔正宗
馬第一季17球又屌佢冇鬥心

不過
只係其他球員仲西先冇放得咁大。

真愈大愈on9係西龍，唔只今季，上季已經西

離開我曼既球員入曬歐聯歐霸決賽

21

如果少左ddg 唔撲波, 曼聯排20

冇心內鬥

純提意見，福重傷嘅1月到2月尾咪就係占打左邊
個陣仲要有般

PSG啲口罩不如唔好戴

下年福狗+馬狗 兩個都20+

迪馬狗真係好撚勁
可惜v92亂用

支持

迪馬好能勁

打中場中

如果少左福就少11分
呢條數係計緊場場打10個, 咁少11分都好正常

上年無lkk 都唔只少11分

斬親都到位

咁佢又講得啱，只不過福係我曼暫時都係佢個位嘅第一或第二選擇，其他人真係未好得過佢。
當然屎味朱古力，福復賽差我都一齊屌咗咁多場，但講到佢成季都差愈大愈on9就一d都唔公平。
排表演，馬般木雲梳之後點都福啦，何況梳前半季都唔好先造就bw上位，雲復賽都冇咩再上半季咁屈機，福排3,4都唔過份。

福換lin嘅話, 真係有機會少11分

1g0a

夜子絲睇清楚我用字
我係話佢唔入。姐係話佢入個d全部假設射失哂

我又冇同你嘈ddg問題
事實係幾場都輸佢喎 冇野好拗
同埋你講其他果啲我一句都冇屌過 我不嬲撐馬
你唔係覺得其他人講既野入埋我數下嘛
上季呢到大把人屌福痴埋落lin到越踢越衰
今季季初亦有人話唔痴埋落lin到踢好左
季中有#900540添
咁入得波多唔代表佢越黎越on9個事實喎

個g仲要最後一場r翻黎唔影響個分

點解睇睇下波都鬧交

如果上半季無福, 咁佢又無傷, 即係賣左la
咁就有第二個翼/前鋒加盟

同埋出lin 就死守 或者出多個防中又好, 咁可能失少幾球, 無人知

總之條數就錯, 撐福ok, 但唔好用條得10個球員既數撐佢

擺明係到玩緊啦 咪認真

我曼應該連萊比錫都贏唔到

屁馬迪馬都勁屈

無爆閘狗, 大陸仔又唔見人, 唔咬下點推po

我曼歐洲大善堂
垃圾留返自己用
水魚價幫人接貨

我曼猁化之後又變左妓化

柒到

尼馬LIN上身

包皮比得差啦

冗員人工太高, 根本無人接貨

妓都賣到價架wo
但我地蝕

羊幾百萬
lkk 叫平手, 但少少通漲都係蝕左
迪馬蝕
hehe $0
山狗貼錢租之後 $0

linmar

3比0個球點解mukiele唔即刻起身

明明自己跣

睇rb好似睇我曼
懶係逼搶又搶唔到
反擊慢走位又錯
對手回防速度快就打大巴咁攻唔入
行行企企算

佢博球證吹hehe

以為會吹掛 hehe真係踩到

甩咗波搏球證吹foul

hehe跳完幾秒佢自己跣 仲投訴

我印象中妓賣人都少賺
可能我記錯

邊度掂到

2和b賣到35m真係cls

迪馬勁

喺自己禁區邊插水

賣埋賣埋夠填條球場數喎

隻手hihi佢
不過點都係條友on9啦

我記錯了

ok我用字比較激進咗，或者我咁問啦，福邊一樣野愈大愈on9呀？ （好黃個用詞）

我睇今季福，有進步，入波多咗，開始可以向10號波衫進發；但決定上未夠好，傳波有時太hea或太遲，但冇疑問整體上進步好多。

巧翼衛 正前

rb今場防線真心鳩

聽日實又有自信撚會講曼對psg會贏

rb

Hehe有技術有腦有防守
踢psg算係生漄黃昏好好既下場
唔洗咁辛苦 又有盃又好pay

中場中都冇問題，佢蝗mvp個季同今季前面三叉戟屁包伊嘅時候都係打中場中

馬體齋守巴黎攻防戰會好睇d

成日好想用你個名覆你

psg無拜狗班德撚咁認真, 入夠贏到就算數

上場下體追返球咪又係輸保守
差唔多隊隊一太保守就輸波
同so9唔撚換人一樣

德狗特別串
wc炒巴西已經知

Welcome back Di Maria 🔴🔴 #MUFC

大炒巴塞成世冇幾可，點都想試試佢

尼馬屎啲喎

季初係有段時間射術好左
唔會衝人堆 反擊做到野
呢樣我都唔否認
但係佢既決定成季都仲係on99咁
真係越大越on9喎
認真 佢keep住前年反cup果場咁
我一定會撐佢

話之佢入100球
快d 死

一換走hehe 同paredes中場防守優勢冇晒

果場我上網搵疤最大輸波比數係幾多
原來係193x年輸畢包1-12

次次都炒鑊勁

兩場炒阿狗 5:1
兩回合加埋 7:1 轟
炒熱狗 7:2 + 3:1

呢場有雲狗rb會唔會入到一粒

條友踢波好似拎唔到個平衡咁
一係狂扭 一係狂比 一係狂射
永冇中間

diu

使唔使咁大雨

宜加呢隊馬體 條後防好撚鳩

唔洗翻工

你攞1場嘅表演去講福今季on9個上季會唔會係你on9多d？
姐係福今季決定仲差過摩佬個時19號場場衝人群唔傳波又入唔到波？
一路都咁on9，叫冇進步；比之前更差，叫愈大愈差；整體比以前都好，不過上季有一場特別好，今季未試過咁好，就愈大愈on9，ching見唔見到個邏輯⼁邏輯有問題？

喇沙仔條片好正常咋喎
中出口爆後門吞全部同ex玩過哂
不過冇條仔咁長

9號風球psg仲踢緊好有體育精神

尼馬登唔登到基就睇決賽可唔可以一個屈曬拜仁了

睇到條仔打飛機就冇再睇

唔想鈀贏
串haaland單野啲行為太小家

可惜今年冇金球

Gay

psg兩閘咪又係比人出到波
不過中堅+防中補得到位 封哂
結論係我地中堅唔夠勁

出得柒

540好睇啲定佢

冇足球智慧 一次過load唔到咁多嘢

下 我剩係睇佢打飛機個段

有金球都似俾利雲

西龍ching你死咬住佢上季有一場打得超好係咪就代表佢上季場場都打到咁好？其實大家心照。咁冇咁好個5x場同今季呢4x場平均咁計邊季好d？
呢個係我一路見到你死雞撐飯蓋話福愈大愈on9好撚嬲要你解釋嘅問題

冇 不過影中出完流返d精出黎真係好撚正

ex係咪幼嫩學生妹先

thiago silva仲係好勁

咩540

如果屁馬贏到拜攞歐聯俾佢可能更有機。

或者5050

條片根本就係中學回憶

普通港女一個 不過係美國同居
日扑夜扑
未試過用套

去搵 900 po入面 #540回覆

條片冇左

福今年無論復賽前後每場見佢2-3次都係衝人堆
今年係射術好咗入到波
但係唔代表佢決定上係好咗
比佢之前仲on9喎
上面都有師兄講佢啲臨場決定係極端咁劑

唔係片黎喎師兄

要變了 離開曼聯既下場
會唔會好似離開阿仙奴既下場咁

都幾多前曼球員入到歐聯歐霸決賽

如果鈀拎到歐聯 會唔會激到鏝今季瘋狂增兵 兩個老細世仇

唔等2022, 直接扔舊大錢買haaland頂阿古獸

師兄比埋你

#540
JermaineCole
• 7-18

福博士而家啲決定真係好咗成個人全面咗

段片配埋結他聲幾爽

Slut

睇唔到

滿足樓上#684 + #687兩位手足

曼區好撚多隱性gay

香港都好common啦

尤其後生果班

靚女少少既中學一定識MK仔先
點會無野未玩過

餅ching有原片

其實真係
我次次拍拖都係屌左先一齊

點會有, 我又唔係gay佬

中學時期直程有同學屌完有片share

決定上好過上季，已經。

幾時傳，幾時射，幾時走位，以上全部都係關決定事，入波多咗，證明係除咗射術走位外，幾時射同幾時跑幾時入禁禁區都好咗；助功多咗，除咗傳球同眼光好咗之外，幾時傳幾時拖一拖都決定好咗。
以上所有都係決定，你可以話佢幾時扭波上未有進步我同意，但整體上福嘅數據同能力都有進步，並唔係愈大愈on9。

上面ching話決定極端，冇話佢愈大愈on9，唔好拉師兄落水極端，姐係有時好好，有時好差，做唔到穩定，同愈大愈on9冇同義，唔好嘗試柒婆或黨國個種語言藝術邏輯轉換

你冇畀西維踢走你都入埋
仲有nani入咗美職復賽個tournament決賽不過輸咗

我電話都大把 ex片
有條係唔著衫係屋企扮狗係度爬
叫佢吠同用繩綁住佢
可惜此情不再

朋友

感情台班毒撚

一方便又日日睇AV 想試哂所有系列情節
但又唔比女人以前做過

又唔係叫你娶個女主角, 關佢地乜事 個女仔明明好ENJOY

保方都幾撚慘 上季想係PSG拎歐聯點知比我曼反cup
今季返祖記想痴牙朗拎返次歐聯點知又出局

點解就算我有鬼妹ex都冇呢d（雖然都唔太喜歡）

前曼球員有運
細孖里昂坐住入四強

係我曼無運

share la
佢綠帽你真係要share

你買左佢就玩架la

之前已經有人講保方條友想攞歐聯搞到個格衰哂

條廢老真係做得好撚肉酸

我曼唔賣垃圾！

咪係天地不容

唔係佢我地輸咗啦

珍 你睇Rojo Jones

雖然佢飛我
但我知佢有情緒病 仲睇醫生食緊藥
最衰段片有樣

條女爽咩都肯玩

send 比我幫你edit 遮哂樣
唔收你錢

有冇人見過呢個會員
呢排keep住爆鳩軌閘

打格咪得
btw 有樣唔好出啦

成人台成日見到佢

呢度無見過條友

咩迷都好爆閘真係好戇鳩

段片有埋我個樣

呢個真，同藍走入黃群中話我撐警，你地可以打我了一樣

有你樣果d 我forward 比iceman

片頭你條女係咪講我地依家係泰國嘅布吉啊

係
爆撚完又冇得著
講完幾句對家會好嬲好嬲精神勝利法

唔係啦 啱先睇完 佢條女係咁嗌我不能忘記你

咩片

咁出名都唔知

好似劉馬車去金鐘挑機示威者咁，以為一打十好威

同事冇車返工
我唔知要幾點先收工呢

仲要返工

鬼叫自己讀書不成咩

讀書唔成一樣唔使返工

你勇武點同

返份hea工日日上連登，勉強夠食就算

你份hea 工都40K

狗餅人生贏家

話明hea工梗係得最低工資37.5

曼區啲食女男神先係，條條都幸福奔周

37.5K

諗多咗

加埋件衫
=cosplay 斑馬

下季著件第二作客踢未開波已經比對面笑定

連條褲都係黑白間條
我真係屌佢老母呀

仲要打斜

上身已經亂design

好撚柒啊屌

可唔可以解釋吓係個設計嘅背後意思

你仲撚柒呀

Man Utd were not late, mate. Just had a contact with his agents. In transfers market you can have many contacts and made inquiry, they never started official talks to sign him... at the moment

唔怪之得sancho唔黎

never started official talks
係大家一廂情願

相睇對襪係咪黑白間條
蛆狗條褲都唔會黑白間條啦

一開始就玩鳩我地

仲肉鳩酸過疤之前件黃紅間

仲肉酸過佩雷斯主席

屌你老母啦

成班識咩....當睡褲一流

你食屎啦

冇運連4強都入唔到啦

我曼依家係唔係個個轉會窗都要整單持續幾個月既空砲
早幾年開始電話佬,de ligt,haaland,sancho

軌都就簽到kai
仲要等乜野

般狗好柒

原來講緊gabrial

So9 上年蠃psg

木狗不如都爭kai 反正好似70m

#mufc's interest in Bournemouth's David Brooks is more serious than widely assumed, and there could be developments relatively quickly #mulive [@Sport_Witness]

呢個好似成日傷

一棍毆落去啦屌

巴黎聖日耳門球星尼馬在歐聯賽後與對手交換波衫，或要隔離12日缺席歐聯決賽。

法甲豪門巴黎聖日耳門周二於歐聯4強戰以3:0淘汰萊比錫，球會史上首次殺入歐聯決賽，巴西球星尼馬（Neymar）賽後興奮過了頭，竟然與對方球員哈史頓保交換波衫，這可能令他錯過下周日的冠軍戰。

根據歐洲足協的規定，賽事於新冠疫情下閉門作賽，一旦球員交換波衫，將要進行12天自我隔離，以免出現病毒傳染。曼聯名宿里奧費迪南在評述時也很意外：「起初我覺得他不會真的交換，再看重播才相信是真的。」

Rb班人陰鳩個無腦mk

呢個可以打中間可以打右翼
但真是當Sancho替代品

輸咗都幫拜仁整走佢一個主力

Hehe係咪可以拎歐聯啦

Demetri Mitchell: "I spoke to the current manager, Ole Gunnar Solskjaer, at the back of last season. I was quite surprised myself because I’d never worked with him and he was new to me, anyway. He said like he wants me involved and there’s a future here for me." [fourfourtwo]

過唔到拜仁啦

好難講呀
一場過

唔知尼馬洗唔洗比人禁賽

尼馬比人禁賽就好笑

咁撚特別我想買黎儲下

比人禁就笑死

點解?佢做乜9?

歐洲足協話抗疫，暫時唔比換波衫
佢賽後同人換波衫

oh 我睇到了

果件我成日凝住係日本打二戰果枝國旗
啲紋射去個曼聯badge

我曼對完哥本哈根都換曬啦

赢波都要柒一獲

琴晚迪馬利亞有球右腳罰球咁撚陰濕

psg未驚過 有錢大晒

果球唔係尼馬？
係咪中柱陰個龍門企到好出果球

但係個鏡頭之後影住迪馬
我都有啲confuse 佢右腳麻麻哋

尼馬黎

sorry
睇錯原來係尼馬
比keyman facebook fake左

其實條例又有d 無謂

本身落到場都已經有身體接觸

快啦
打包埋king

買唔到sancho 買呢個都滿意？？？
最小都買kai 仔啦

我曼唔賣垃圾，留返自用

其實呢個都唔錯
但就一定要補哂其它位
左閘
中堅
防中

Kai Rooney 就有份

好似james 咁 買完唔岩用 又原陣開季

邊個唔想買大牌，木狗搶得蠃先再講

Lkk young 山狗贏歐霸
Hehe 迪馬狗贏歐聯

唔想psg贏

贏到先講
始終拜仁依家戰意大又勁

木狗幾時做嘢呀
點解英國啲曼迷唔燒鳩佢
明明燒完就會有

買住先喇屌

Chelsea and Bayer Leverkusen still in talks for Kai Havertz.
The player is pushing. The two clubs had a contact also on Monday - there’s a distance of €20M between Chelsea first bid and Bayer price tag.
Chelsea are going to use also add ons as part of the deal. 🔵 #CFC #Havertz

Fab嘅料 睇吓人哋

睇下人地 ??
你想講同我地一樣?
成段野係mail merge 第2個球會第2個球員就出得咁

今年咩料
咩人都無？

今年嚟計hehe穩定啲定係牙fred？

其實同我地早排傳Sancho個format係一樣，係多咗句the player is pushing

人哋點樣同我哋一樣
我哋做嘢咁撚慢

咪係, 換咗我地係咁, 咪又係屌鳩木狗20m都唔俾埋佢

利華冇歐聯
kai 想走
個價本身平幾十M

客觀睇單deal 係簡單過sancho

唔係英撚點都平d

呢個真, sancho無咁大意願走, 多仔又要收夠錢先放, 根本無計傾

hehe冇串

Sob講你都信
幫手睇袋啦

尼馬好似真係無得踢決賽

其實我覺得今年睇個勢都係一路都簽唔到人
跟住臨關轉會𥦬先鳩簽兩個柒人返黎

對比起其他大球會管理層 我地既planning真係極差

無得踢抵撚死啦, 平時去到3月就咁撚鐘意請假丫喇

新式射波方法

因為交換左球衣 如果真係咁冇得踢 笑死都似

又話會get involved，結果一場都冇出

佢畫條紅線時有冇發現到隔離係11號波衫

有份跟操唔算involve呀

距離原陣開季越黎越近

足總杯對車狗之前訪問 :
Jesse is a part of the club and he's worked really hard,” the Norwegian said. “He deserves his chance to come back in and we know his qualities.

最後連後備都無

實有人嘅, 最緊要有信念

磨到最後, 木狗就會panic buy 80m 轟落Grealish

冬季轉會窗話Rojo 會留隊
之後一個星期後借走左

kai 打翼？

係
軌嘅翼

recommendation only

仲有話羅美路FA Cup 四強會出

結果用DDG

Fabrizio Romano: “120 million or nothing.. let’s see what #mufc will decide. Jadon [Sancho] himself is waiting.” [@FabrizioRomano]

睇怕木狗最後又係乖乖咁俾足120m

俾啦屌 一條友都簽唔到
下季分分鐘前四都冇

俾120m唔係問題
問題係搞咁撚耐都係俾足果個價
咁你之前搞咁耐做乜9
同之前bruno單case一9樣

辛祖120m唔會係水魚價 任何一隊買都要比架啦
點解唔比

你問木狗
坐住緊果個腦
諗緊乜

Sport Witness are reporting that Manchester United have a serious interest in Bournemouth's David Brooks, and that developments could happen quickly 😳

Would be a good signing, but it's not Sancho level, maybe could be a Grealish replacement? 🤔🇾🇪 #MUFC

似足啲上司係咁話睇好你
之後野就係咁比你做 但無乜加過人工同升職

蘇蛇一定係仆街腦細 成日做錯野嘅就重用 d做到野嘅就擺埋一邊唔理

估唔到要趕返工，3點幾又收工

Fabrizio Romano: “120 million or nothing.. let’s see what #mufc will decide. Jadon [Sancho] himself is waiting.” [@FabrizioRomano]

木狗直頭冇腦

呢到好多巴打話120m太貴

佢地仲話辛祖唔值呢個價

見到福頭廢到咁仲等咩

因為曼聯今年真係疫情影響下無咩錢

仲要簽3個，如果簽完辛應該無可能簽其他人

雖然真係好撚憎尼馬

但牙朗、小花退落黎後佢真係第一人

技術真係無得講好撚勁

唔買辛買第個咪又係當你水魚咁咬

我驚佢退得快過牙朗小花咋

想知辛祖值幾多

佢個狀態點都有幾年玩

花、朗下年應該都回塘啦

但個人認軍尼馬果種黑人憎程度已經去到

就算佢點勁都唔會想佢黎

當然佢亦唔可能會黎

當年佢仲打緊巴塞果時已經叫得上世三啦
可惜佢等唔到咁快就去psg

係就快 我想買波衫

其實佢走得岩

就算世上最top果d去到巴賽都只係聚星伴月既感覺

踢得差少少or 小花一唔鐘意你就玩鳩完

佢去錯PSG呢

仲要定時定候就傷返巴西玩

100m英鎊
依家多狗都係要109m英鎊

覺得佢係要走, 但唔應該去法甲呢D養生聯賽

但係finishing差到一個點

塭咁多錢贏撚哂啦

等小花退落黎再翻去做大佬

人生贏家

巴賽開始沉，都真係好有可能塭佢翻去

PSG肯放咩 唔覺唔覺佢都27定28

噚晚中兩次柱

呢d應該叫腳風唔順多d

條撚樣射d波一向好靚

當然計finishing 可能包皮會好d

但成場波咁睇，尼馬創造機會同威脅仍然係包皮比唔上

梗係啦 尼馬本身已經煉成 先過嚟
但包皮咁早就留法甲 進步空間唔會太大

SKYSPORT:「拜仁可踢中場、翼、左後衛既阿拉巴已經拒絕左年薪1500萬續約條件，他可能會兩星期後宣佈登陸英超，暫時潛在買家有曼聯及車路士。」

肯比120m就快啦 史摩寧都30m+啦

佢同期果幾個去中超先on9

比埋件七號佢囉 新DB7
木狗死仆街
依件DB最多係DJ Level 叫做右翼多個後備咁解

差好遠，利華無歐聯，車已買兩個人
我地拖到開季？而家似係我地俾多仔㩒住黎玩

聽下就算
我曼唔會簽到勁人

唔似會出300k+人工簽佢返嚟
軌簽到就慘

攪乜鬼拜仁件件都唔續約咁

全部能力加埋我直頭係超晒夏世三幾條街
又扭得又傳得又射得 踢巴塞果時罰球傳波過人遠射樣樣精 勁到仆街
不過反cup psg6-1果場踢到mvp咁樣都冇用 啲人剩係留意美欺

可能太悶掛

似軌買到

世三去咗邊
好耐冇見過佢咁

其實曼呢個招牌係咪對球員冇哂吸引力
除咗用錢引人嚟

錦標贏夠咪 扭計去新球會R肥約

多由始至終都係到價就放
係木狗襟住我地黎玩

阿仙奴 咪一樣簽到人
但事實曼聯簽親都貴過人

你望傾買人件垃圾
就知點解

啲人信林伯多過信sob啦
睇埋今年軌大手買咁多人
我哋仲鳩下鳩下一個人都買唔到
正常人都識揀啦
仲未計本身倫敦吸引力大過曼市

夠so9 勝利11人 一定有得場場踢到死

拿拿聲打包哂拜仁兩件再120m辛祖完轉會啦好嗎

Leeds United, Everton and Chelsea are among a host of clubs interested in Sergio Romero #muzone [ESPN]

軌儲左咁耐錢

Goodbye and thank you romero

Chelsea

我哋未買般奴前都傳牙妹心淡想走啦

去左馬德里呃飲呃食

本身軌都想買ben chiwell補左閘

曼左閘已經有shaw + bw, 就算左路都夠哂人

我要右翼呀屌

倫敦咁多間球會 實有個friend底響附近
而且倫敦生活點都吸引過曼市

又係時候講下波衫
集思廣益
暫時見到最平邊間印英超字?
或者去左邊間印 又幾錢?
分享下, 見今年貴左成100蚊

中堅Alaba?

21歐聯章連字899

恒富 跟英超單號碼球員 699 章加50 雙號碼+50

Man Utd offer Dean Henderson mega £100k-a-week new contract as Solskjaer ramps up pressure on No1 David De Gea - The Sun

今年印英超字好似靚d

左閘要upgrade 啦

真係好撚冇癮
次次以為有咩big name會黎
J呀J，到最後就變左簽啲平價冇咩名既幼幼返黎

woodward 屌你老母

笑咗，係嘅話兩個龍加埋去咗差唔多500k/week
想知癲仔本身賺緊錢

真係好撚on9

上季都叫臨尾屈服直接磅水買麥龜, 仲有遲來的般奴

相比起以前追法比乜鳩都無, 木狗算有進步架喇

唔係你錢真係點FF 都得

21 岩岩search 佢
英超字 + 章 + 衫
$675 - 776

主場印英超
作客印歐聯

The sun又有獨家猛料

但麥龜般奴都唔算big name 係反而黎到之後仲多人留意
夏蘭 de ligt 山曹 呢啲已經響哂袋既就永遠搶唔到

聽講dean上年續兩年約收70k, 要氹佢續長約呢個數差唔多架喇

係ddg份人工高姐

我等緊綠木係咪轉number先印....

咁上季無歐聯踢無計啦

今季有歐聯踢都買唔到, 叫木狗切腹自盡啦

左閘都唔夠班
點會夠人呀狗餅

比番右邊bw喇
叫佢繼續踢左邊姐係玩鳩佢

呢個真
諗住射得出

唔夠班就梗, 人數係夠有突, 左閘仲有件rojo返嚟

今季剩係清到件山狗咋

岩岩睇過實物
球迷版隻綠色唔係好睇到

右邊佢都係無得出架喇, 19歲仔應該要借出練下先, 但係蘇蛇好似想留佢係度

其實咁睇
會唔會跟本budget 無120m
要等賣人籌錢

alaba 左閘

應該唔係啦

簽到一定擺佢喺左中堅，不過都係嗰句，簽到先算

我估budget得150m左右

買咗sancho就唔夠錢買其他

你係based on d 乜野覺得個數係120m 先?

其實有返兩三年年資已經知道呢個數每年都會吹出黎
根本聽完就算

但Sancho今季唔買無機會買

應該有200m，但sob要求買三件

人數夠有突
咁右翼有Lin mata DJ 添

只係睇sancho 都買唔起 9up估者

on99年乜鬼野資

知唔知道邊度有得買呢件training kit?

Thanks

死仆街木狗

我哋件27號冇人着啊，ALABA

邊到有200m 年年淨支出都係120m左右

如果今季唔賣人 應該比盡得100m左右

Manchester United may have to rely on player sales after a marquee signing like Jadon Sancho, with the club currently lacking cash for further significant big money signings

無錯, 上季賣咗lkk收返舊錢, 先叫買到200m

今季又唔見得賣得返上季條數, 屎波咁平都無人接

咁既環境收水好正常

早幾個月蘇蛇唔係周圍同人講有好多錢可以買人咩

蘇斯克查（Ole Gunnar Solskjaer）接受舊隊友加利尼維爾（Gary Neville）的訪問時，坦承疫症擴散期間各地聯賽停戰，是曼聯部署引援擴軍的時機，但一切要留待疫情完結後才有定論。《Telegraph》記者James Ducker補充，目前蘇斯克查的引援對象有：維拉中場基利殊、伯明翰新秀貝寧咸，以及多蒙特的辛曹。

蘇斯克查相信，疫症造成的財政壓力，令部分球會不得不出售球員，這是曼聯的機會。加利尼維爾在訪問中表示：「我認為，現在是個好時機，我們曼聯應該一鼓作氣，在接下來的賽季向上攀登四至五名、向榜首衝擊，比如這個夏季轉會窗引援。」蘇斯克查回應道：「我們當然希望在所有事情都做到最好，例如現在是一個花更多時間討論球員買賣、討論未來部署的好時機，我們已經評估球隊需要什麼，同樣地我們也會討論和評估比賽的方向，就像現在我跟你進行視像會議。」

「但是，有誰知道市場會如何反應？又有誰知道哪一家球會需要出售球員？雖然我知道我們曼聯是最大的，也是經濟上最富裕的球隊之一。我相信我們有能力，當我們恢復正常時，我們可以做我們想做的事情。」

周圍同人講好疊水 結果咩人都買唔到

你叫麥隊情何以堪
一季之後由後防救世主變艾拿巴助手

屎波唔係25+5m咩
曼咁都唔放
結果人人踩既屎波係曼養到有賺

根本完全無野support 個數真實係有幾多
你去睇返有邊一年無吹過個budget 出黎?
上年話有2-3億添啦
買人反映到個數既真確性咩?

作為一個曼聯球迷
有係呢個區1年以上已經會無視d 垃圾報紙吹個budget 出黎

多仔話咁串?! 企硬1.2億

迪馬、法卡奧、山狗
你寧願要呢d big name?

補返link 呢個係4月頭嘅新聞

上季未奶過佢野咩

7月 : 今季買5個人
8月 : 今季買三四件都夠
最後 : 好滿意現有陣容, 啱用先再買

呢度日日話要打三中堅，23 27 5 2 29 啱晒啦

咁作為有年資的你
budget 唔可以傾
ff target 唔好傾
賽後捉戰犯 唔理性

你仲上黎?

印象中開得20m咋, 羅馬狗咁都唔肯科水仲可以點

唔好以為人地拎住p 牌ac
就一定新人
咁on9

就算新人
都唔到你擺老屎忽
咁樣衰

講真有ALABA踢352上黎機動性應該又加倍
不過佢走得應該週薪都唔平

出5後防前面唔使買辛祖喇

上個禮拜見漢口道仲有

Di Maria唔差㗎

樓上講1500萬年薪都唔續, 我諗無300k+佢都唔會嚟

出呢個數真係無問題咩

我其實第一句係問你120m budget 呢個數你係點得返黎
邊有話唔傾得?
我係講緊個真確性呀巴打

如果你話ff 既
照咁睇
可能今年50m 都無添
連柏豪都未買到

寧放比愛華頓

你都幾好笑
9 唔搭8 就已經要開戰咁
無人想同你開戰呀

你十年前買大西北d 垃圾發水樓，而家放咪一樣賺
唔代表本身層樓唔垃圾

咁你乖
自己收皮啦

m子你個比喻好中

比狗屌啦

你想要？佢咁嘅格，實力有幾勁我都唔想要

拜狗無晒德國兵？

20m都比多啦，係咪先

無嘢下話 正式左腳仔先得兩件
如果艾拿巴真係走 搶佢返黎即食一兩年都抵啦
同埋辛祖係分期 多狗要求都係80mpounds 掂會唔夠錢

唔好嬲啦, 屎波賣唔出返嚟, 絕對係後備中堅第一人

佢頭十場係好勁㗎
係離別核突到喊啫

仲有既, 紐亞保定梅拿kimmch goretzka

助攻1001

起碼300k人工喎, 係咪真係要先

半隊正選都係德國人

助攻

1001